{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101880",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 자연청람펜션"
    },
    "text": "ようこそ、江華島自然青藍にお越しいただき、誠にありがとうございます。 風情ある山道ドライブコースを行くと出会う自然青藍は、見下ろす風景が絵を見るように美しく広がります。 メゾネットタイプで建てられたペンションで、大きな窓の中に暖かい日差しが部屋いっぱいになり、家族の集まり、ワークショップ、各種イベントに非常に良い条件を備えています。 静かな周辺の雰囲気と風情を存分に感じることができるカフェの雰囲気の食堂は、1階と2階に団体席が用意されています。 車で5分で海辺に出て夕日鑑賞を楽しむことができ、ペンションのすぐ前からチャムソンダンまで登ることができる登山路(往復3時間)とともにフットサル場、カフェ、バーベキューなど様々な付帯施設を備えており、団体の集まり場所としては最高のペンションだとお勧めします。 ユニークな雰囲気と最高の休息の時間を楽しめる場所に皆様をご招待します。 広報資料です。  22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 ▷ 現地決済であり、火災にご注意ください。 メゾネットタイプ児童、幼児連れの際は安全に注意してください。 離れ客室プライベートな客室で愛する家族や友達と一緒に幸せを見つけてください。 プール暑い夏！ 江華島自然青藍ペンションプールで暑さを避けてください~！ ▷ 営業場所:ペンション内プール ▷営業日:5月末~8月末まで ▷営業時間:入室時~19:00時まで ▷利用料金:無料 ▷水深:1m程度 ▷服装:水着 利用時の注意事項 ▷お子様は必ず保護者同伴時にご利用いただけます。 ▷ お子様の安全な水遊びのために、保護者様は細心の注意を払ってください。 駐車可能ペンション内に駐車可能なスペースがあります。  駐車可能台数 : 10台以上可能 ペンションを楽しむ 周辺観光地 ▷ 電灯寺(江華) : 26.17km ▷ 江華戦跡地 : 19.76km ▷ 普門寺(江華) : 24.86km▷電灯寺(江華) : 10。",
    "QA": [
        {
            "question": "自然青藍ペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "自然青藍ペンションはメゾネットタイプの建物で、大きな窓から美しい風景を見ることができます。家族の集まりやワークショップなどにも利用できます。また、カフェのような雰囲気の食堂や付帯施設もあります。"
        },
        {
            "question": "自然青藍ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "電灯寺、江華戦跡地、普門寺などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "自然青藍ペンションのプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "自然青藍ペンションの駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "ペンション内には10台以上の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに宿泊する場合は予め連絡が必要ですか？",
            "answer": "22時以降に宿泊する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での決済方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンション内では現地決済となっております。"
        },
        {
            "question": "子供連れで利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "児童や幼児連れの場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "自然青藍ペンションのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは5月末から8月末まで営業しており、利用時間は入室時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどのくらいありますか？",
            "answer": "プールの水深は約1m程度です。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装について教えてください。",
            "answer": "プール利用時には水着を着用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 615,
        "QA": 398
    }
}